皇馬班友識唔識踢波架

唔傳越位波
牙朗點入波牙

🤔難怪單對單龍門都可以飛機原來係無越位唔識入波

疤賽歐聯入左4強未

咪傳左囉

球波唔越位入黎把撚牙？

未 皇馬win

駁唔到

我皇 專注歐聯
原來牙朗要留返歐聯先入波

屌咁咪即係傳得唔夠囉
班隊友咁廢 牙朗點踢啊